反擊柒婆奸計 國際文宣戰 （含英文求救passage）

（請唔好因為我係P牌而ignore我）

背景：
柒婆呢兩日ge舉動一般人（以致國際社會）以為係回應香港抗爭運動
但係心水清ge大家都知道佢根本唔係講比我地聽
1. 琴日個段Reuter's 流出ge 錄音, 係人都知同商家/政客私人會面唔會講呢d Oxford English. 根本就係向國際社會博同情
2. 今日佢話撤回，扮到想同示威者對話，目的係想美國國會以為“香港政府都回應緊啦，呢d佢地內部事務，唔洗人權法干涉“

我可以話你聽，今次比佢得逞，將會係香港ge END GAME, 結局係所有香港人以後收皮ge END GAME!!!

因為當國際社會以為Water Revolution 告一段落，唔再為我地向港共施壓，柒婆就可以為所欲為。清算示威人，白色恐怖，黑警濫權不斷升級。 送中條例亦會跟一下圖表發展：

我地要做ge野：
針對柒婆ge行動，同佢打國際文宣戰！[/gold][/size=5][/b]
從佢ge反應，唯一可以制衡佢ge只有國際壓力。大家著力做對內港人ge文宣，不如全力做國際文宣。
1. 開tweeter, 解釋香港情況係林鄭宣布“撤回”之後比之前更黑暗。 不斷tween比國際政客，Trump
2. 如果有國外朋友道賀，一定要同佢解釋
3. 文宣圖，facebook post, whatsapp 全部轉英文

拆穿柒婆詭計，向外求救（歡迎大家令去用/ 加以修改）：
IT'S NOT AN END TO WATER REVOLUTION, HONG KONG IS IN DESPERATE SITUIATION

Carrie Lam's (Chief Executive of HKSAR) speech today about "withdrawing" the "Extradition Bill" has misled the international society that the dispute between the government and protesters is in resolution, but the fact is nothing near.

The "Withdrawal" of Extradition Bill will be put into debate in a Pro-government Legislative Council. If there is not enough vote supporting the withdrawal (which is more than likely), the bill will be passed after further votings.

Over these three months, Hongkongers are living under totalitarianism. Peaceful protesters are treated with violence, female protesters are being sexually harassed by police. The government is spreading White Terror every single day and restricting the basic human rights of Hong Kong citizens.

Carrie Lam showed no actual will to communicate and ignored the following claims of the citizens:
1. Independent Investigation Committee for the excessive violence and the sexual harassment done by the Hong Kong Police Force
2. Release the protesters who are arrested due to political suppression.
3. Withdraw the labelling of "Riot" to Water Revolution
4. Immediately practice true universal suffrage.

The only way to a true apply pressure the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.
Hong Kong is under extreme White Terror and we desperately need your support. Please help spread the truth of Hong Kong's desperate situation and help us fight for freedom, human rights and democracy!
------------------------------------------------------------------------------

相信有能力再推上國際ge一定係攬炒巴團隊，求下你地再次出手
各位香港人唔好放棄，一人一分力
如果我地而家接受或者放棄，我地死左ge手足會死不瞑目,比人逼害ge手足就無人再救倒佢地

五大訴求 缺一不可
香港人 加油

Push

幫手push

求下大家幫手推，唔該！
五大訴求 缺一不可
香港人 加油

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

屌你正啊！！ 就係要呢d!! THANKS!

隔離po個巴打幫手譯 多謝佢

推！推到再次登報！

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

推

我要攬炒！！！！我要攬炒！！！！我要攬炒！！！！我要攬炒！！！！我要攬炒！！！！我要攬炒！！！！我要攬炒！！！！我要攬炒！！！！

Pishhhhh

IT'S NOT AN END TO WATER REVOLUTION, HONG KONG IS IN DESPERATE SITUIATION

Carrie Lam's (Chief Executive of HKSAR) speech today about "withdrawing" the "Extradition Bill" has misled the international society that the dispute between the government and protesters is in resolution, but the fact is nothing near.

The "Withdrawal" of Extradition Bill will be put into debate in a Pro-government Legislative Council. If there is not enough vote supporting the withdrawal (which is more than likely), the bill will be passed after further votings.

Over these three months, Hongkongers are living under totalitarianism. Peaceful protesters are treated with violence, female protesters are being sexually harassed by police. The government is spreading White Terror every single day and restricting the basic human rights of Hong Kong citizens.

Carrie Lam showed no actual will to communicate and ignored the following claims of the citizens:
1. Independent Investigation Committee for the excessive violence and the sexual harassment done by the Hong Kong Police Force
2. Release the protesters who are arrested due to political suppression.
3. Withdraw the labelling of "Riot" to Water Revolution
4. Immediately practice true universal suffrage.

The only way to a true apply pressure the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.
Hong Kong is under extreme White Terror and we desperately need your support. Please help spread the truth of Hong Kong's desperate situation and help us fight for freedom, human rights and democracy!

一齊Copy Tweet 去Trump tweeter!!!

要改一改
同埋flood msg 其實唔係咁好
一個post 咗之後其他人like retweet 同留名support 效果會好啲

// 行政長官辦公室回應傳媒查詢，確認保安局局長在立法會復會後，會根據立法會議事規則第64條，宣布撤回有關《逃犯條例》的修例草案，過程不涉及投票或辯論。 //

IT'S NOT AN END. We are under extreme White Terror and we desperately need your support through Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

Carrie Lam refused all other claims including an Independent Investigation Committee for police violence and harassment.
#waterrevolution
================================================
改左，無左重推投票嗰part 同埋 呢個長度可以係tweeter tweet

有無d 喺tweeter 已經瘋傳ge post 可以 list 曬出黎比大家瘋狂retweet 擦數據？（利申tweeter新手）

我覺得Benedict 講得好好
中晒點 全世界睇完都會明點解政府已經“讓步”但抗爭者都停唔停

1/4 Carrie Lam's announcement to withdraw extradition bill is welcome but is far too little,far too late.If she had done this three,even two, maybe even one month ago,people might have accepted it. Now, instead,several things to say: #HongKong #DemocracyForHK #StandWithHongKong

2/4 first, with police brutality & arbitrary arrests at a severe & shocking level, arguably cynics might say she has turned Hong Kong into a police state so no need for extradition bill anyway anymore

3/4 second, IF she sincerely wants to resolve the crisis she must announce a full, immediate, independent inquiry into police brutality with enforcement powers for dismissal and prosecution of those officers who used disproportionate force and carried out acts of brutal violence

4/4 And she must now recognise the problem isn't just the bill, it's the system itself, so should announce package of democratic political reforms including full universal suffrage for all LegCo seats in 2020 election and full universal suffrage for Chief Executive election 2022

If she does this, there's a chance that Hong Kong can heal and recover. If she doesn't, with the incredible courage and determination of amazing Hong Kongers, there's no chance that protests will cease.

仲有呢個，隔離post見倒（

美國國會議員 Jim McGovern

⚠️⚠️麻煩推爆佢，話比啲外國人知單嘢未完⚠️⚠️

Today, the leader of Hong Kong, Carrie Lam, proposed a motion of the withdrawal of the extradition bill. This, however, does not signify the victory of our battle.

In the press release, the leader blatantly dismissed the other four demands of two million protestors, including the establishment of an independent commission of inquiry and universal suffrage. Also, the bill is still NOT FORMALLY withdrawn as the retraction is a mere motion that can be vetoed by the pro-Beijing camp of the legislative body. Our demands are still not met.

The fugitive bill saga reveals the abuse of power of the police and the tightening grip of freedom from Beijing. Since June, we have seen the police force harming civilians in train stations; Beijing threatening to mobilise the garrison. To Hongkongers, the protest is now an act of resistance against police brutality and the narrowing freedom taken away by China. We are fighting for our future.

In such difficult time, we would love to ask for your support. Your understanding of our situation is important to pressurise the government.

We shall never surrender. Please support us.

TL;DR: It isn’t fucking over; Carrie Lam’s playing with words

麻煩晒手足

Too long wor!

T'S NOT AN END. We are under extreme White Terror and we desperately need your support through Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

Carrie Lam refused all other claims including an Independent Investigation Committee for police violence and harassment.
#waterrevolution

呢個version嘅長度可以tweet.

除左tweeter，其他渠道儘量share原文，等佢地清楚個清況